「人[有圖慎入］26歲女1個月相親2次 擇偶要求年薪30幾萬

上海長寧區銀行職員的余小姐日前參加精英相親會。她說，自己馬上要26歲了，要趁年輕趕緊挑對象，不能再拖，希望另一伴是有才華，年薪30萬人民幣

據梨視頻，「到30歲的話，年齡就會貶值了。」90後的余小姐表示，自己已經到了適婚年齡，一個月可以參加1至2場的相親會，「我平常在銀行裡面上班比較忙，交際圈也比較窄，就想說來看一下。」

余小姐說，最近2年就有想要早點結婚的念頭，最好是在28、29歲之前，因為30歲的年齡就貶值了，現在還有挑的餘地，就有機會可以慢慢的選。至於家人有無催婚，她說，是沒有，「但像親戚很多像我這年紀時就一直挑，現在都30幾了，我絕對不能像她們一樣。」

針對擇偶標準部分，余小姐指出，要有才華，薪水則年薪要有30萬，年齡比我大10歲之內，關鍵是要有責任心、人要好與不花心。

「本人25歲，非常漂亮，談吐文雅，有品位，想嫁給年薪50萬美元的人。你也許會說我貪心，但在紐約年薪100萬才算是中產，本人的要求其實不高。

這個版上有沒有年薪超過50萬的人?你們都結婚了嗎?我想請教各位一個問題—怎樣才能嫁給你們這樣的有錢人?我約會過的人中，最有錢的年薪25萬，這似乎是我的上限。要住進紐約中心公園以西的高尚住宅區，年薪25萬遠遠不夠。我是來誠心誠意請教的。

有幾個具體的問題：

一.有錢的單身漢一般都在哪裏消磨時光?(請列出酒吧、飯店、健身房的名字和詳細地址。)

二.我應該把目標定在哪個年齡段?

三.為甚麼有些富豪的妻子看起來相貌平平?我見過有些女孩，長相如同白開水，毫無吸引人的地方，但她們卻能嫁入豪門。而單身酒吧裡那些迷死人的美女卻運氣不佳。

四.你們怎麼決定誰能做妻子，誰只能做女朋友?(我現在的目標是結婚。)」

——波爾斯女士

下面是一個華爾街金融家的回帖

「親愛的波爾斯：我懷著極大的興趣看完了貴帖，相信不少女士也有跟你類似的疑問。讓我以一個投資專家的身份，對你的處境做一分析。我年薪超過50萬，符合你的擇偶標準，所以請相信我並不是在浪費大家的時間。

簡單的「財」「貌」交易是個糟糕的經營決策

從生意人的角度來看，跟你結婚是個糟糕的經營決策，道理再明白不過，請聽我解釋。拋開細枝末節，你所說的其實是一筆簡單的「財」「貌」交易：甲方提供迷人的外表，乙方出錢，公平交易，童叟無欺。但是，這裡有個致命的問題，你的美貌會消逝，但我的錢卻不會無緣無故減少。事實上，我的收入很可能會逐年遞增，但你不可能一年比一年漂亮。

因此，從經濟學的角度講，我是增值資產，你是貶值資產，不但貶值，而且是加速貶值!你現在25歲，在未來的五年裡，你仍可以保持窈窕的身段，俏麗的容貌，雖然每年略有退步。但美貌消逝的速度會越來越快，如果它是你僅有的資產，十年以後，你的價值堪憂。

年薪過50萬男人更易選擇你

用華爾街術語說，每筆交易都是一個倉位，跟你交往屬於「交易倉位」(tradingposition)，一但價值下跌就要立即拋售，而不宜長期持有——也就是你想要的婚姻。聽起來很殘忍，但對一件會加速貶值的物資，明智的選擇是租賃，而不是購入，年薪能超過50萬的人，當然都不是傻瓜，因此我們只會跟你交往，但不會跟你結婚。所以我勸你不要苦苦尋找嫁給有錢人的秘方。順便說一句，你倒可以想辦法把自己變成年薪50萬的人，這比碰到一個有錢的傻瓜的勝算要大。

希望我的回帖能對你有幫助。如果你對「租賃」感興趣，請跟我聯繫。」

——羅波坎貝爾(J.P.摩根銀行多種產業投資顧問)

其實都只係30k 一個月
連登仔fg 已經有

憑咩

數學之星

要求唔過份，但佢個樣就有d過份...

屌自膠
睇錯#4

年薪30萬 洗要佢？

本身都冇乜價值可以貶

年薪30萬其實唔係好多架咋

如果條女係上海戶籍
都會有d山西土豪埋單

推

係香港都唔係個個年薪30萬啦
係中國年薪30萬係中上級啦WO

其實唔高要求啦

你年薪達唔達到要求？

到而家仲有on9港女發夢嫁入豪門
但現實就係連中產都埋唔到身，年過三十先醒

支那年薪30萬緊係計返個國家平均薪金啦。
唔通住台灣要求一百萬又覺得少咩

日日用500叫雞
一個月都係萬五
一年都係十八萬
我屌夠365條女點都值過屌隻
又黃又老又柒既大陸雞

好多A0毒撚其實搵到年薪30萬以上 我相信佢地都絕對食得落呢條女
而且都唔會介意呢條女係幾多手 個閪幾黑
不過A0毒撚最後埋完單通常都要默默地咁戴多幾頂綠帽

年薪三十萬啫，又唔係月薪三十萬

大陸唔係咁多人可以每月賺二萬五人仔以上吧？講緊好多仲係五千以下人工，當然都要睇條女本身月賺幾多既

講到毒撚就一定成功咁 100個毒撚可以得5個有出息

#1 係25萬RMB
#4 係50萬USD

有感覺余小姐係處

照下鏡先啦

//上海長寧區銀行職員的余小姐日前參加精英相親會。她說，自己馬上要26歲了，要趁年輕趕緊挑對象，不能再拖，希望另一伴是有才華，年薪30萬人民幣//

呢啲樣呃鬼佬就最好

睇清楚先啦盲毛

莫道你在選擇人，人亦能選擇你

無錯, 連登仔重要人工一年最少加一萬, 30歲已經月入100K以上無難度

我load唔到圖 請問係咪好消息

屌你，終於有人post呢段嘢

係支那搵到税後年薪30萬以上，25-35歲嘅男人不知給搶手，搵幾個靚女大學生好過

幾靚，你值得擁有更好，無一球都咪撚去馬

okay
sorry for that

如果係香港年薪30萬都唔算咩高要求
但係唔知上海係咩水平

給x
幾

自膠

香港30k月薪
都係買唔到樓

美金？

你哋係咪無知成咁呀，中國年薪三十萬好鬼多喎，就算係深圳做個餐廳經理，都係七八千一個月，唔好將香港攞嚟比好唔好

上海年薪30萬好好啦

洗鳩揀你

支那wfc

要求唔高

有陳法拉咁既樣已足夠

咁嘅貓樣想

大陸30萬好多架啦 差唔多計返香港x2-2.5

都唔係好過份啫，年薪嚟講

大陸真係算多啦
不過洗唔洗簡你呀
樣唔討好 又要求高
樣我唔介意呀
但當自己鑲金咁 有咁高要求都唔好攪啦
就算有一千幾百萬
呢d女人實走佬
如果搵 搵個善良知足既好過

人中之龍連登撚搵呢個數真係卓卓有餘

呢個post真係見到好多盲撚

大陸親戚年薪搵12萬左右
已經有車有樓，間屋仲要係三十樓高2000呎有𨋢個d
不過係四線城市，清遠

調番轉條女有30萬年薪
應該都有人要既

其實呢啲說話聽到厭喇，你唔悶我都悶啦，又唔好笑

「羅玉鳳」般的女人

儲定錢買姑婆屋啦
堅持年薪30幾萬呢個要求無可能嫁得出

請問你用咩輸入法 打幾字可以變左個給字

有咁既年薪個個月包靚模都得啦

惡到 人地打錯字要同你解釋點樣打錯

美你老母金 弱智仔

「請問」都叫惡, 好威威

唔係打字打得有禮貌d就=有禮貌

打錯字做乜要同你解釋點解打錯

你邊位

幾 同 給
一定係打拼音既死大陸仔

姐姐好呀姐姐正呀
發發發發發發發

呢條女值咩

打大陸拼音

就知道有d無知撚會咁講

給 幾

依2個字打拼音 都根本唔撚同打法

是撚但啦 香港人洗撚識呢d 咩
淨係知大陸仔先會撈亂給同幾
死支那仔

大陸人

識多樣野=支那仔

眼光狹窄到

唔係拼音
應該係筆畫

你話樓上幾多無知撚
仲特鳩登衝出黎問人點解會打錯

大陸搵3萬都應該唔係流 香港3萬叫做唔值錢

30萬年薪又真係唔多wo

大劣搵8千可以住2000尺，香港搵3萬住280尺

支國黎講算多架啦
不過條女值咩?

大劣一般大學生畢業出黎先搵6，7千，經理級，專業級先萬零，一般文員得4，5千。
做生意嘅話另計

因為自己無知
誤以為人地係大陸仔就柒唔撚切咁去笑人
柒左就:是撚但啦

上海樓價而家貴撚過香港
但人工低過香港，痴撚線

依招上位當年鳳姐已經玩過啦,仲去埋美國

咁既樣倒貼 調番轉 做我隻兵都要考慮下

大劣樓價係中共濫發貨幣嘅化糞池，唔係比人住的。大劣全國單位總數，可以住晒成個歐洲人口。
地價總數可以買晒美國啲地

佢以為自己係咩

華人女人幾多歲都係唔願醒 永遠都覺得自己要求唔高 但係又無睇下自己咩條件

習生都係一萬多d一個月

醫生劣師應該有30萬年薪掛

25k姐

其撚其做2-3年已經過3啦屌

人民幣30萬嘛
同埋25k 對連登仔不值一提，所以加多5k 俾佢

根本就係

權骨咁高呢d女人要來把撚

講中哂我心中所想的

大陸雞不了

#4嘅影響力滲透埋去#1
成班搞亂晒

你講呀？年薪30萬係大陸只係唔想底層渣
而家上海北京啲野貴過香港啊，連深圳都同香港差唔到幾多

年薪30萬係大陸過得好精彩喺雲南呢啲地方就可以嘅

明明余小姐係話要30萬人民幣

年薪30幾萬，係上海可以過優質生活，不過其實好普通，買樓都係好頭痛

照下塊鏡先啦

平均月薪？

之前有機會去上海做野，佢地開年薪35萬人仔
但大陸稅原來好重，再扣埋佢地啲五險一金，其實得返七八成
不過係上海算係中上級別，買車買樓其實還可以
但長期生活其實都大壓力

+10000

賣花當然會讚花香，要求先試用一下是否咁厲害

文盲？

大陸人好多收入來源 綜合收入

年收三十萬習總都唔夠資格

美金wo

[member ][/member][/quote]
呢d 要解密益下cd rom

第一季度 識唔識解

順眼過好多港女

都估到會成班on9衝出黎話少

無樣無身材， 都唔輪到你揀

年薪唔止年薪30萬
冇男朋友

我完全符合余小姐既要求
有無聯絡方法

其實係好事
清楚知道自己想要d咩
好過有d人下下都話唔介意男友收入 但係咁強調事業心上進
虛撚到仆街

長寧區 呢啲外國人集中地區工作
應該食開洋腸

有樣又點
D女人永遠都唔明，如果男人純粹為左外表而選擇你
他日亦都會因為外表而揀過第二個

問題唔係錢 係樣

平庸

30幾萬年薪香港係主任級左右

包條女成個月任屌都唔洗咁貴

知道嗎，原來習維尼一個月人工都係得一萬四（唔計貪污），你呢個銀行職員仔咩樣想搵個月入二萬五男人？銀行經理都必有呢個數啦（強調，唔計貪污）

美乜撚野金呀？
盲既去配眼鏡啦

//上海長寧區銀行職員的余小姐日前參加精英相親會。她說，自己馬上要26歲了，要趁年輕趕緊挑對象，不能再拖，希望另一伴是有才華，年薪30萬人民幣//

屌你老母咩
咁撚豬閪都要求咁高
溝你個啲應該係冇屌過閪
咁不如溝我喇 至少好佢小小小小小小小小

真正既毒撚 覺得有女已經好好喇

睇錯娶佢會比年薪30萬我

30k有女想要仲想點 連登仔fg都60k

有西就得，come on baby

佢個樣有咁嘅要求就好撚過份啦

間我喇

佢要求30萬無所謂呀
首先佢都有番20-30萬年薪先

連登才俊狗衝啦屌

咁既貨識
做雞都搵唔撚到一個月三十萬啦

年薪

46歲我都信

放心，不會揀你

都唔係成街都係，30萬人仔 已經係34萬港紙
除番12個月都 28k 一個月，高過香港7成人

年薪30萬人仔姐,連登仔fg已經有啦

俾個數據大家：今年 北大fg/研究生都係8000左右。

上海婆出名臭寸都只係開三十幾萬

除左年齡有少少吸引力外，其他

26都吸引？

可能佢年新有100萬呢

雖然30k係強國來講係好多

但條女憑乜資格？

你選擇得人 人地都自然選擇你
雙向

咁既樣, 至多年薪3萬, 好現實

其實唔多，上海中產收入都5-6萬

前題係中產

計一季度，即係除3=月
大陸統計一向古古怪怪

上海除開都係幾千蚊個月

自己年紀大，大學畢業後出黎做野一兩年岩岩好

居民人均可支配收入係用常住人口去計的
例如收入30k嘅3人家庭除開只有10k嘅居民人均可支配收入

26 ？
62我就信

我當我唔睇佢外表
我當我符合佢要求 （ 唔花心 有責任心 ）

咁佢憑咩令我會鐘意佢先 唔計外表

要求唔算高 不過個樣..